有無巴絲中意聽日韓演歌？

黎分享下

美空雲雀 - 柔

美空雲雀 - 人生一路

石川小百合 - 天城越え

北島三郎 - 与作

千昌夫 - 北国の春

橋幸夫 - 子連れ狼

美空雲雀既川流不息
同埋千昌夫既北國之春

石川小百合 - 津軽海峡・冬景色

八代亜紀 - 雨の慕情

有無「長崎今日也下著雨」？

小鄧版

識野wo
紅絲定紅巴？

紅巴 又瞬間俾人拆穿

老實講
聽演歌既人已經少
我諗應該直頭無絲打會聽演歌

咁又未必，都應該好多人聽，係後生比較少咁解囉 你係藍巴？

yes，藍巴
你講得啱，應該話後生既少

又一知音

哪有韓?

真絲

最鍾意石川さゆり首能登半島同坂本冬美首夜桜お七

btw美空雲雀大多數幾出名嘅歌應該係歌謡曲而唔係演歌

愛燦燦、川流不息